美斯母親：他承受痛苦

美斯母親：他承受痛苦

【體育】阿根廷球王美斯的母親接受訪問時替兒子打氣，道出兒子的辛酸，愛子之情盡溢言表。

阿根廷球星美斯（Lionel Messi）背負國家隊奪冠希望，首戰對冰島射失12碼成為焦點，壓力之大可想而知，但出自母親希莉雅之口，就更加令人動容。希莉雅罕有地接受阿根廷電視台訪問時說：「我經常看到他在承受痛苦和哭泣，尤其當人們說他不想替國家隊效力時，對他傷害更大。」

希莉雅表示沒有人比美斯更想奪得世界盃，「他的心態比以前更放鬆和冷靜。我祝他好運，希望他照顧好自己，享受場上的每一個時刻，家人們都支持他。」她也自然流露對兒子的愛，「也許我不該這麼說，但我真的願意用一切，換取他拿到世界盃冠軍。」

美斯是希莉雅4個孩子之一，她承認美斯不光是最好的兒子，還是最好的爸爸。

小花

post都唔識貼？

阿媽都出埋黎..

遲啲會唔會佢啲祖先顯靈ga...

最好的兒子 稅是老竇逃的

好撚煩呀 洗唔洗帶埋老母，老婆落球場

阿古路在背後

希莉雅罕有地接受阿根廷電視台訪問時說：「我經常看到他在承受痛苦和哭泣，尤其當人們說他不想替國家隊效力時，對他傷害更大。」

事實擺在眼前 入返國家隊都洗唔走之前退隊呀

自己做唔到野就推個老母出尼頂，仲話球王

雖然今屆我支持美C同阿根廷
但係呢下就低咗啲
所謂食得咸魚抵得渴
每個球星都要承受壓力GA LA
第一日打波咩

壓力大影響發揮都無可厚非
如何調整過來先係重點
如果老母講一句、老婆講一句、老豆講一句
全家一人一句就贏到波
咁努力生仔就得啦
重練習做咩啫?

逃稅有老豆頂
踢波又有老母幫口

溫室小花呢個名真係冇改錯

樂觀SIR

講撚到第一日踢波咁

家用給最多的兒子